其實哥迪奧拿好難再係歐洲賽場成功

當年09帶個隊巴塞
無錯
佢係教得勁
但個陣隊巴塞成隊粒粒皆星仲要當打
廿幾歲嘅messi
沙維 恩尼斯達 布斯基斯⋯個個又後生又勁
就算唔係佢教隊波都好大機會拎到歐聯

睇下哥迪奧拿離開巴塞之後
帶住隊全盛時期咁滯嘅拜仁
連續三年歐聯四強/八強出局
唔好唔記得
佢接手當年13年嘅拜仁幾乎係無敵狀態

事實證明根本佢唔係神咁款
佢需要帶住一班屈機超班又聽話嘅球員
先能夠係球場上發揮佢嘅教練才能
如果班球員唔夠勁
佢事實上只係0
歐聯無可能再有任何成績

其實大把教練比佢更強
睇下當年車仔嘅迪馬崼奧
拜仁嘅希歷基斯
又或者高普

只想講哥迪奧拿實在係overrated 咗
同時亦唔明點解啲人會覺得其他有料嘅教練比不上佢

唔敢去曼聯證明自己

做教練淨係換人呢下on99已經死症啦
以前以為文仔同智利佬年代已經夠晒on9
點估到依家哥狗
完全唔會有plan b
只要一失預算就亂鳩晒

基本上所有經濟實力唔夠強嘅球會
哥迪奧拿都唔會夠膽去

暴聯都唔夠強？

原來曼城入四強果期都係靠工程師

下季打到你pk

摩佬買翻黎既中堅唔夠勁都唔比換，鏝係比哥狗錯完再買。成條後防買左幾多億

佢個作客要守
主場先對攻嘅mindset唔改
呢世都唔使旨意再拎

自巴塞後都未拎過歐聯

拜仁13之後已經老化得好勁
到而家仲係列貝利洛賓

人地六冠王比你講到普通剩係拎歐聯咁。

拎撚住美斯沙維小白北京電視機，我阿嫲教都得啦

歐聯入到四強皇馬巴塞呢點痴線隊係難踢。加上佢教個時洛賓同列貝利都老啦。

連續三年一到歐冠就俾人收皮 衰過工程師年代
佢套嘢喺淘汰賽始終太蝕

美斯都算 當年呢隊疤真係年年有爭議

拎聯賽就勁
歐冠淘汰賽真係唔掂

條友精過鬼

吹到迪馬提奧勁過哥狗
咁撚勁而家去左邊

有時好講運既

收聲啦屌你全家。

迪瑪堤奧邊忽勁

呢三年打緊咩隊？

世紀黑哨仲夠膽出聲
番去狗竇啦

一無美斯carry條撚樣變咗地底泥啦,有撚料咩

今場係輸黑哨同冇運
但d 防守揀人佢真係mama
無啦啦首回合用大夫
明知呢條友都廢
搵Laporte 打左閘斬唔搵佢啦

唔明點解要屌哥狗係罪犯
第一輪留力係要打水晶宮 呢個好明顯
今場罪犯好明顯係拿樸迪 派撚咗兩球膠 屌佢咪得
根度簡兩鑊飛機都要屌啦
戰術 其他人實力都冇問題 問題係佢地兩個度者 仲要屌哥帥？

但打聯賽佢個種踢法係無敵

你擺埋皇馬巴塞psg落英超，一樣會係鏝贏

佢依家則係拜仁時期 國內玩晒， 到歐聯就係差啲

大巴足球表表者

今年都未贏硬啦利啦

咁係咪拎左冠先....

冇歐聯就等於垃圾

費蛇夠得兩個歐聯

其實利都勁架啦 上年就歐聯入決賽 今年就奪緊冠軍
如果再拎唔到英超/歐聯 成隊波既軍心一定散哂

你唔早幾日開post講？？

英超破左N個紀錄....歐聯成績差就要躝...咁唔知幾多個教頭要躝了

教拜仁個幾年...四強對皇馬同巴....輸波就叫廢咁其他頭隊要年年炒人先得

今次對熱狗叫踢得不過不失啦....係後衛派膠

其實佢哩個諗法係經證實定點？點解咁on9
有一粒作客入球 如果對家冇 對家就要至少贏兩粒
咁著數都唔要？係自大定點？

佢後面又唔係真係好穩陣，呢個 mindset 先算 on 9

踢順風波太多

歡迎同軌沙狗換哥帥

佢有試過作客攻，但唔知啲球員驚定點，腳軟
半場已經輸利 3:0

上場留哂力炒 12 碼無作客入球
結果因為作客入球出局
抵死啦

尾期係疤都比人破左套戰術
出到歐聯無美斯教兩隊強隊都證明左佢呢套只係可以蝦弱隊

破左雲爺爺果個記錄先算啦

因為plan A已經係完美
唔需要plan B

完美就唔會出局啦

以前有架，咪美斯爆佢

作客玩反擊未得
佢d翼咁強 都無作客入球

聯賽輸幾場無所謂咪完美

洗咁撚多錢破英超紀錄?

依樣野大巴名帥摩蛇都係咁打法
作客龜縮主場先攻
證明主攻主守既教練都傾向主場先主攻

決賽夠膽收起馬路達，出一場歐聯都未出過既bertrand黎守拜仁
落後即刻換廢托出黎
淨係呢兩點而家有邊個教練做得好，或者佢無野好輸掛

sorry ball

要全隊星同無限金錢先run到既體系
係好勁但係應份

玩啊，全盛時期喎

咁撚on9嘅post都上熱門

佢係衰作客唔攻 但經過哥狗之後 曼城無可否認成為歐聯熱門 但同巴一樣有前無後

咪on9啦 巴塞同一種踢法仲高你一班

咪就係多左美斯

幼幼有幼幼既好處 一黎體能fit 好勝心強

巴斯基斯佢升上一隊既
沙維小白都係跟佢先進一步升lv既
講到佢地本身已經屈機
哥狗負碌咁

今場頭兩球都係衰拿撲迪
第三球又係問題球
咁都有得屌哥狗？

同高普對調囉

高普用米拿 洛夫雲 阿諾 米拿杜母 Can 依啲入左決賽
你渣住 兩個施華 迪布尼 費南甸奴 史東斯 拿樸迪 Walker 都得八強....

六冠係全靠黑哨
唔好以為冇人記得

因住比狗咬

得番幾分鐘去追,後備得1個前鋒,唔換佢出黎仲可以換邊個?
得沙利咁ON9,落後緊仲係位換位

你咪講左重點

No messi, no party

哥狗咁廢真係唔配教鏝城呢D 球隊
六冠王呃番黎....搵連登仔教都可以輕鬆拎到
拜仁無歐聯...得幾個杯仔...都無謂提啦...連登仔做到
鏝城呢D...金錢足球...拎英超好應該...100分...容易啦...連登仔都做到

總結...哥狗真係好撚廢....不及連登仔

連登仔應該坐佢個位

理性討論啫 over咗

鏝城連打水晶宮都要留力既，佢真係唔撚好教波喇

依兩樣之後即刻變到業餘咁

Agger
係曼城呢d無限課金佢咪教得勁
佢係曼城都買完又賣好多人啦

我地鏝迷叫佢空難死添

一個換前場,一個換後場姐

但哥成功過摩好多

兩隊都癲哂,正常咁既成績真係拎硬

話佢好撚勁既解釋下點解冇歐聯囉
你無限金錢喎 剩係條後防都執左兩億幾三億
仲賴球員垃圾...咩玩法...

咪on9，無哥狗巴塞點踢tik tak

明顯佢老細請佢唔係為英超

幾雲冇睇波
基拿比 高文

歐聯輸唔係問題

7在 係輸比英超隊

所以佢教唔撚到紐卡素

歐聯出局又變返哥狗了

長年去bug隊都唔成功就死咗去

雲爺爺 仲強過佢

其實哥迪奧拿除左贏得好睇
仲為曼城帶黎左啲咩野

曼城係佢未黎前已經係英超冠軍
拜仁更加係班霸同拎過歐聯
係佢手下毫無寸進

你話巴塞四冠王好撚勁
咁安歷基都四冠王啦
仲要用老左既沙維小白拎四冠

拜仁既無敵係建基於兩個玻璃人都無傷既情況下

是旦一個傷左都唔使諗

依家根本個個博都作客入到一球先算
係佢咁老土

雲爺爺勁就一定嫁啦....

你未出世之前巴已經踢緊tiki taka

六冠已袋?
十足十啲獌迷咁 呢啲先係真嘅獌疤精神

而家既daddy肯定唔係
屌你上年對西維爾個場主場都仲係守守守
唔失波都唔知醒

咁嘅人腳，唔守可以點

我屌你老母咩
唔好下下搵球員賴啦
哥狗柒就柒啦屌

一早講左呢條係垃圾
淨識屈聯賽
無黑哨小花三核扶持 一個歐聯都無

輸埋比痢記熱狗之流
番屋企含撚啦

唔出甸奴 因為佢想攻

歐洲賽變數太大 加上有得玩賽制 成日有黑馬跑出同爆冷
迪馬堤奧贏話歐聯 但佢執教能力差哥帥幾條街
唔係話歐洲賽成績唔代表領隊實力 只係如果咁就話哥師冇料又講唔過去

講返呢場波 其實比數上係贏 只係贏唔夠
睇到隊波進攻個form係練得好好 你估入熱刺4球易呀
後防不穩其實都係老問題
更大問題其係係部署 作客留力搏和真係致命傷
以隊波嘅實力同資源 其實有本錢兩場都贏咗佢
加上近年隊隊都踢到不分主客咁
都唔知話佢保守定大膽

曼聯個手牌柒極都未駛主場對西維爾都要死守掛

冇北京電視機佢點拎歐聯？點做六冠王？西甲山寨王咋
講到六冠實至名歸咁

咬緊

Laporte條仆街真心玩撚死哥狗
大賽送兩球大禮

鏝獌咪又係bug隊
摩狗咪就係要死左去果個囉

分析勁到
出左局先係到鳩up

我成日覺得巴塞有咁勁，係列卡特當時開始教出黎，之後果啲教練都係跟他差唔多的果套黎踢

哥迪奧拿 點名買嫁

09 北京電視機
哥狗我屌你老母

尊重啲得唔得

其他球員演技差啲嗎

都未同你計工程師積落嘅球星 + 進攻form

只要佢一日係鏝都仲有機會既
反而係如果佢離開鏝就真係冇乜機會再有球隊可以無限量咁支持佢

重中之重，係部電視機

屆屆都黑 DKLM

Psg

剩係計佢個年帶拜仁輸畀皇馬定巴塞7-1
就知依條友唔掂，作客打得太保守
諗住主場贏梗對手

響大賽踢高章足球要最勁既人馬先玩得

你唔提例子還好
一提

費sir得兩個歐聯呢樣野咪一樣成日比人笑

咁又唔好咁講，而家睇得多左D大帝逼官，
其實啲球員肯聽佢講己經係才能，
不過就冇歐聯囉

psg老細明顯冇鏝個件咁好耐性

計作客入球輸，有咩好屌同笑 ？一定要對任何球隊場場贏波先叫勁？

大佬點解作客守 返主場先攻都要問
歐聯16強之後其實上隊隊個主場都惡過狗嫁啦
去到人地主場鬥攻自己後防又唔勁隨時失多幾球
作客去到人地地頭穩打穩紮 返主場先盡情攻你呢樣好正常姐下話

熱刺隊波身價真係有世界前8,條友真係當咗熱係魚腩

其實你真係好盲反

鏝獌係摩哥入去前根本都唔差太遠

進攻form 哥入去之後可以話係變左第二隊咁

積落球星獌無？
究竟用摩狗同佢做對比有咩咁大分別

盲反係咁

唔講其他野先
我對熱身價有頭8有d保留
皇巴馬 祖 鏝獌 拜 巴黎

馬體換利

工程師留低：
阿古路 施華 甘賓尼 史達寧 費南甸奴
英超 第四
歐聯 四強

雲高爾留低：
迪基亞 拉舒福特 連加特
英超 第五
歐聯 小組出局

連續兩年都係輸比差唔多風格既球隊

哥狗去鏝前 已經玩緊進攻足球 玩控球在腳 出名入球機器
有期場場炒人 5 6粒
依家只係更具佢個人烙印 風格上係無點變

獌 樓下答咗 起點已經唔同

馬迪爾 靴里拉呢

放埋 連美斯 同 拉舒福特都算比面啦
呢堆除左迪基亞有邊個比得上 阿古路 施華之流...

兩個施華咁勁
係戰術問題囉

又唔見 工程師教個陣
施華踢到咁超班

我唔覺曼聯個陣有幾差

你話後倫深度 唔夠曼城勁 就真

咁撚樣死得啦
作客打熱刺都縮到咁
仲話想贏歐聯?
真係對波圖先攻咩唔通
以曼城實力作客對熱刺一定唔洗踢到咁囉

費sir拎住布朗奧沙費查去拎歐聯啵
我反曼都會尊重

其實拜仁同曼城搵佢都擺明志在歐聯
點知教拜仁未入過決賽
曼城又入唔到4強 先顯得咁7

睇咗兩場利記對拜仁咁囉

鍾斯 smalling rojo mata martial young herrera shaw vlaencia fellaini 呢?

你講呢堆人去曼城有冇正選踢呀

點睇摩連奴？

09年巴塞六冠王

你用依家個標準當然無
哥帥入主之後教得幾好,個個升2個LV咁

車迷都好難吹奏迪馬
佢明顯係黎打士氣波

佢最出色係帶隊打聯實實程，打盃賽盡地一煲成日都奶野

獌洗極錢都係買埋D垃圾水貨，依家有大半人腳要換，根本冇咁多錢

其實應該都係哥狗計劃內
只係次回合 邊個估到有人自爆+主場會失3球

全場派5，6次膠仲要尊重

單講當年巴塞 唔係佢上任
都唔知會唔會打起柏度,影帝喇

上年作客攻利記比人屌
今年作客熱刺保守又比人屌

老實講哥帥個套PLAN A真係好撚勁
但歐洲賽淘汰賽階段唔係PLAN A勁 贏到波就夠
仲要玩計數 計埋作客入球 其他因素 而呢D好明顯就係佢弱項
但無可否認佢教嘅每隊波係聯賽都有種擋唔住破哂紀錄嘅無敵感覺
亦可以令一堆平凡/唔突出球員 變到好撚勁

一無美斯..佢就無歐聯
全靠美斯佢先拎到兩屆..仲要係黑番黎

Mou>>>>>>> pep

4強有撚用咩

淨係首回合個陣已經on99啦, 唔出KDB, 出on9仔馬列斯, 落後緊一球都唔㩒掣攻, 就完場都換出黎有撚用咩

唔覺，佢教親都係球星，佢只係令一個本身勁既球員變到好撚勁，廢sir高普摩佬前期就真係做到你講既野

連續2年

講到椰子同牙敢教到隊波拎過冠軍咁

第一輪對射精係輸咗 佢保守者
覺得英超賽唔可以再輸

你做乜撚野者
係你就理直氣壯搵野黎駁
一場論就話個教練唔得 同啲車狗有咩分別
事實就係拿水唔派兩球膠就贏 贏撚咗駛唔駛屌哥帥柒呀？

利記進攻反擊夠勁你自己後防又唔係穩
鬥攻？
熱刺其實攻守都唔算穩你班波有優勢攻既
走去守？

你夠一場輪話拿樸迪唔得啦屌你老母

對手唔同又溝埋一齊講
不嬲唔同對手都要唔同部署
哥狗呢樣嘢明顯比較差
從拜仁到曼城都冇改善過

帶當年既車攞歐聯都唔勁？

之前講過,環保回覆

呢D好多時係成敗論英雄
你都可以話阿古路球十二碼入就收工
但你結果就係輸1粒番主場
有時差之毫釐你就過到
但往往哥狗唔知點解成日都差係個少少
之前就話西超三隊論住輸都情有可原
摩納哥同熱都柒

輸波就係黑哨
邊撚到黑呀,首回合MMA 熱刺又唔撚記得呀

路蘭迪果下一定冇中手

搞清楚
我係講緊今場邊個係罪犯 呢場就好明顯係拿水 佢本來實力唔係話唔得
拿水柒咁多鑊 係哥狗預見到？

有中手 但係計入波 咁點

個人覺得係佢冇針對性部署
控球唔係唔好 但佢已經唔止一次俾啲反擊 鐵桶搞到冇啖好食
鏝唔會冇本錢打過第種打法 防反又得 或者好似全盛拜仁多仔果啲高壓迫
但佢又真係好似冇諗過變打法咁

同埋係拜仁果陣佢將lahm擺防中 出拉芬拿 再將JM擺中堅
呢個真係諗極都唔明

咪玩啦
件件5000萬身價你話一堆平凡/唔突出球員

咁仲講2r

所以咪唔得囉
淘汰賽大把野你估唔到，而家有埋var,真係禁區求其省中隻手就輸球十二碼
作客面對同級球隊打得保守可以理解
但打熱刺真係無理由首回合輸波兼無作客入球囉